# :mortar_board: Udemy - Curso :mortar_board:
## :smile_cat: Repositório criado para treinamento durante o curso da UDEMY :smile_cat:
---
#### Realizando um teste de upload para o repositório. 
> Conexão estabelecida e realizado novos testes.
_AgoraVai_ :smile:
